黃台之瓜何堪再摘因果由國容港治己

黃台之瓜，何堪再摘
因果由國，容港治己